留意返，港澳扮咁講即係支持黑社會

支持特首施政 = 柒婆唔會落台
支持警方執法 = 字面解
支持愛國愛黨人士 = 支持黑社會出嚟打人

配合埋之前影到嘅證據，可以向全世界所有媒體煲大
有國家資助黑社會襲擊香港市民

順帶一提，佢哋真係好驚聽到記者會嘅人理解成香港人搞港獨，提都唔敢提點解呢

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

明明由六月九號開始啲吹水打手就已經係咁話香港搞港獨
點解你港澳辦又咁驚呀

再講多一個解讀

強調大家搞經濟放低紛爭，即係好撚驚你搞到經濟，例如罷工

其實係
外國文宣要針呢度

無顏色革命
無港獨
無分離激進勢力
無暴亂
無老解

咩訴求
都要平亂左先有得講

即係我地要繼續搞

佢唔定性港獨即係有得傾,有位縮

革命尚未成功,同志仍需努力

8月5號齊罷工

無恥

推